唔洗旨意Trump 救香港人

大家點睇？

who

黃偽人

睇佢ig都feel到佢同拜登一樣咁正常

又係d藍絲美國就爆煲論

成個Debate 好少講外交政策
石破天欣個指控係點嚟？

冇禮貌d人虐老啊唔俾張按摩椅拜燈坐

唔係旨意佢救香港人
係靠佢打柒支共
我地只係搭順風車

得罪講句
侵除左制裁之外仲做到d咩？
制裁可以光復香港？

人地都唔係老鳳救喇 戇鳩

依d垃圾自己係美國食好住好幾時到佢出聲

淨係識拍被強姦者 收皮啦

其實點解美國總統要救香港人?
只係有共同敵人啫

8月先幫左次
特朗普：曾要求習勿出動解放軍到港鎮壓示威

呢個邊位

咁請問小姐你又做過乜9救港

分化？

sydney mouse

年年都有人咁講

去咩美國啦中國人最有禮貌返中國啦

點解無禮貌=幫唔到

阿登索住頭髮就好有禮貌同“幫”到香港人

你隨左吠有咩高見

who ?

自己係美國就講風涼話,唔好獻醜啦

係咪好多人都誤會左總統一定要係聖人, 講粗口要打冷震先合格

揀老公咩

總統辯論仲要講禮貌，
on9 真係無藥醫

所有指控同做唔做到野無關係

無所謂，最緊要打倒支那，香港陪葬OK。

連登仔真係以為佢會出兵嫁

有禮貌可以對共產黨點

點解會旨意佢救
人地無義務

救咩呀，我地係同中共攬炒

打仗果陣同敵人講冇禮貌

who??

香港人真係乞衣黎
又要中國救又要美國救

侵出左手拉
支那輸緊啦
結果香港開始光復左未
12手足翻到香港未
5大訴求達成左邊樣

Trump叫拜登Joe
拜登唔叫Donald, 全程叫 "the man", "he"
我覺得好無品

Sor, 我淨係想睇中共俾人制裁中共仆街就夠

你要高見呀嘛
聽日出去送頭
送到光復香港為止

睇直播睇到眼火爆竟然有人批評侵無禮貌俾人姦到狒撚左？

sad but true

其實你明唔明中國依家咁撚串，美國依家唔打沉佢唔得

人權問題可以長期拎住道德高地

好老實唔到最後一刻利益拎到盡
都唔會攪人權問題

阿良哥去左加拿大cap水啦

無人要佢救呀
同我打到大陸陸沉唔該

一個藍絲把口無討論價值 拉

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

佢係黃..

又轉軚！生意佬真係信唔過

藍絲不明白攬炒焦土點解

中共唔收皮香港點光復

唔係有共同利益尾國會出手？

黃/手足就一定要撐trump?

佢呢d係天真膠
當揀總統係揀老公咁

唔係貿易協議
解放軍一早入咗香港啦

佢無講錯喎 侵真係好無禮貌
明知牙登有認知障礙 咪讓吓佢囉

滅共就得啦

比張輪椅佢

弱智

咪就係
一撚定要撐trump咩

唔救香港人 VS 救中國
你會支持邊個

美國打到支共收皮等於製造14億難民
所以佢絕對唔會完全收共產黨皮
最多打到支共內戰
咁支共搵邊個內戰？
搵班聽黨指示既支那韭菜？
定搵要翻工包袱好多既港豬？

唔使救香港人
打爆蝗國就得

人哋見到小朋友就醒晨翻喇

Sorry who‘s this random guy ?

解放軍入香港香港人翻屋企訓教
咁宜家香港人都係放工翻屋企訓教
有咩分別？

都唔知你做乜鳩

Who

香港人抵死，Trump 只應該救入獄和流亡人士，其餘一律當支那人。

無端端post個唔知乜水既貼出嚟jm9

又邊撚個呀

咁咪等Biden救香港人囉
到時中美合作 關係重回正軌
台灣香港冇人理
最後回到還原基本步
我諗以上既野泛民都樂見既 最緊要有議席姐

點解有14億難民就收唔到支共皮

同香港d 師奶一樣邏輯，總之條友講野斯文就係好人，所以李慧瓊長做長有。所以長毛永遠有一班師奶見親佢都鬧。佢地係淨係會睇表面，唔會睇人地政見，因為根本就聽唔明。

但係更可悲嘅係，美國都一樣大把人係呢種邏輯。

香港人唔到死都唔識反抗呀嘛
咁每送一個頭就距離集中營又緊一步
咪睇下香港人到底送幾多個頭先識得反抗

全世界最反共

唔撐侵但更加唔可以撐拜登囉
佢兩父子同支那咁撚多利益關係

開口埋口都送頭似熱狗

馬英九、Obama

從來冇人奢望佢會救香港人
只係需要佢滅共

Ching 咁支那除咗譴責仲識啲咩？
建議睇多啲沈旭輝

邊到講佢支持拜登？

冇禮貌自我中心同救香港有咩關係？

叫你出街就係送頭五毛熱狗
叫你唔好出街送頭又係五毛熱狗
咁大家都係五毛熱狗

Debate 嚟架，你推我讓咁做debate 嚟做乜，當係中小學group discussion/ job group interview 咩，大學都要比啲火啦

滅共就係幫我地啦
你覺得民主黨會幫我地？
人地趕住恢復全球化經濟添啊
共和黨以國為重 會打意識形態唔同既人
比起民主黨咁多教條要守 又全球化主義者
可能香港滅左 共產黨都未滅

樓豬識唔識辯論?
做個勢嚇人令對手怯場係技巧黎
有禮貌可以去做CS，唔係參加總統辯論大會

有一億難民都收中共皮啦，自己諗諗社會要有幾動盪先會有成億難民

以為佢個政權真係咁穩固？係穩固就唔洗洗咁多錢維穩啦

第一日識牙侵咩

牙侵不嬲都係咁㗎喎

點都好過啲咩好好先生啦，香港人同班左膠永遠只係識聽人講啲乜而唔係睇人做啲乜

沈旭輝講左支那輸左之後點樣光復香港未？

個主持都幫住拜登。講真，就算侵侵幾叻，左膠黨同中共一樣會派個嘉賓/主持幫手
永遠2對1

應該問沈大歸35+不成之後條路線圖應該係點

實大把人聽你講出去送，跟住？

所以想拜登上場賣香港？

叫你睇 係要知香港嘅地位

仲有好多讀I school覺得反侵係主流，好型

香港出事個陣又唔見呢班人咁多嗲，而家就日撚日反侵

一向都係自救為先
點解一開始就要人救

食左藥未呀

解放軍入香港應該訓唔著

唔係，制裁只係復仇順返條氣咁，你睇袁爸做咩就知，要點先贏，最終目的係咩

同連登仔意見相反就係偽人

珍 拜燈win硬

究竟係我英文太差定係佢一嚿嚿到語無倫次，明明隻隻字我都識你加埋我又唔知佢講咩

點解你會信有軍隊

意識流名言

咁唔通點？靠拜登？
制裁力度 拜登一定輕過trump
民主黨親跨國企業 全球化主義者
玩制裁一定唔夠共和黨大力

出兵？更加諗都唔洗諗 無可能 畢竟左膠

到時拜登上場 美中detente都有份
你覺得香港仲有時間拖？

不過呢啲野又唔到我地決定 真係天佑香港

啱

所以係邊個

香港有咩地位？
宜家冇香港關係法
緩衝期過左之後除左集中營既手足，經濟泡沫同幾百萬翻工奴隸仲剩翻d咩

Who？

左膠係覺得 用念力可以感化敵人

救左你老母一次啦
本來上年習帝係會派解放軍鎮壓抗爭者
係trump要求如果中共咁做deal唔使傾
所以先鍁住
文件有reveal架

又係呢啲偽abc港女

登爺爺：我會同中國有更多會面同對話，化解分歧

最簡單既嘢偏偏最少人做

睇彭博講燈仔上場民主黨會開戰
我支持燈仔

點定義送頭定反抗

講得無錯
理論上同技術上佢都唔可以直接幫到香港
唔通叫佢出兵收返香港做殖民地咩
佢做到既只係制裁同打經濟戰
呢兩樣野對今時今日既共匪黎講只係有傷但唔嚴重
所以我地係要預左香港係無得救
但有得食下花生睇下大陸點俾美帝玩罷了

唔近trump香港家下幾個集中營起好左運作緊啦
唔理真心定假膠都好
夠膽講佢連美國都救唔到真係幾on9
睇下D數據先扮狗叫啦
話佢冇禮貌真係cls中既極品
同住D閪人仲講乜撚野禮貌
全力屌到收皮先係合乎道傳

以德報怨，何以報德？
左膠出去擋子彈, 送老婆仔女比人屌
再同條友講多謝發誓唔追究先好出黎企道德高地

Churchill 係現今世代應該都會
被左膠屌無禮貌 同自大

靠自己呀屌你老母
就算侵做一世美國總統港豬繼續日日翻工都救唔到
天佑你老母香港

係藍絲就應該支持trump，trump連任美國就會變弱，中國就可以乘勢而上

佢ig一路都好唔妥trump啲防疫政策

唔知你up乜

要香港妹妹仔

if you vote biden
you are pedo

旨意美國11哥唔奶共？

條臭閪仲好意思寫自己Hong Kong bred

畫面唔靚

大把野可以做

起左話唔定宜家革命緊
唔起宜家翻緊工
點睇

石天欣

無計，形勢去晒牙joe果度

同住D閪人仲講乜撚野禮貌
全力屌到收皮先係合乎道傳

呢個真
舊年到而家仲有人講用道理「說服藍絲」

Trump話之你冚家剷

傻喇
拜登做左 你嗌句口號都入集中營喇 有得你係連登9up?
中國只會更惡 Trump落台

無謂批鬥自己人

不過真係睇唔出佢無禮貌
同埋無禮貌同幫唔幫香港有咩關係

on9
美國佬無啦啦救你托柒？

冇撚有錯
又話攬炒
而家炒緊又屌鬼？

唔會再有回到還原基本步
中國今次一定會全力清算和殺光香港人
亦都會立即攻打台灣

而至於到時拜登立場,會同一戰初期和二戰初期咁樣,只會出口唔會出力

講真，讀得international school嘅都係左㗎喇，以為自己好保護人權，實際上就成為建制嘅一部分

連登係咁

我估會叫黑警睇番片
連之前和你lunch都告番非法集結
咁先趕盡殺絕

左膠煩到仆街，禮貌救地球

因為其他駁唔到咪要屌你冇禮貌

同廢老打尖比人屌 然後話你唔「敬老」同一道理

你樓下個看更夠曬禮貌啦 叫佢救國啦

老奉要救你？ 佢性格唔討好=/=沒能力？

唔係黑警低能到攻打大學，美國真係冇咁快出手。

Sor 其實制裁左邊個

HSBC都唔聽 被制裁嘅官員有得用HSBC
係香港生活有得用HSBC 制裁影響等於零

香港左膠論政

咁你企定定係到比人趕盡殺絕？

係
當年香港咪因為中國全球禁運撈到風生水起囉
弱智就縮返入老母個西

侵唔贏
我地做咩都冇用

咁手足比人清算你唔好屌鬼啦
做翻隻豬咪好

唔好再幻想兩黨共識
民主黨態度不嬲係「深表同情、愛莫能助」

而家係選總統，唔係選聖人，講既係能力，反共既意志。
唔係佢有冇叫過雞。

THE FACTS A_A

好嬲好嬲

咁得啦
支那輸到變北韓
香港人入曬集中營都可以算光復香港啦屌你老母

左膠比納粹更可恨

其實佢錯唔囇, 當香港無利用價值(對付中共), 侵真係唔會咁善心幫香港 不過其他人做總統都會係咁

係唔係最近幾年嗰班先係咁？我家姐同細佬都係i school grad，佢哋啲friend 都係撐Trump 多，個個都希望Trump KO Chi-na

你小心畀連登仔追擊,佢哋接受唔到呢啲嘢㗎

attention whore

佢係咪一定要保護美國先呢？

如果有人同我講，佢要放棄美國，保香港。自己唔連任都願意，天大奇聞。

支那仲識好嬲好嬲

咁個D 連登仔你又唔知咩人啫
無LOGIC 思維既多數來自於鄰近地區既呢

ching中學畢業未
言下之意唔制裁就唔會入集中營？

冇fc

其實佢點解要救香港人?
佢係香港總統

你幼稚園畢業未？
美國制裁可以光復香港
制唔制裁你都入集中營
咁入集中營都叫光復香港？

呢d不知名人士post出黎托咩

debate 講禮貌🤣

On9 咪8月圍機場神獸付國豪個星期囉
個星期煲到好恆出老解
一年就唔記得曬？

奉旨救香港人?

南海軍演仲想點

呀鬼，你都係講返中文啦

勁，完全無logic
光復到香港點解要仲會集中營
香港要喺大國夾縫中生存，就要依賴意識形態對壘同冷戰格局
要將香港問題降格到香港內政問題，除左冷戰別無他法

老鳳理你香港人咩

幾時打

幫手出兵光復香港鎮壓3萬狗同解手軍再表演處決三司12局同各狗處處長同時港豬可以繼續翻工

科技禁運咪最大制裁
嚴重影響中國經濟轉型同未來經濟競爭力
國外企業又慢慢將下游生產線轉去低收入國家
到時 下游製造業個底又無左 高端科技上游生產線又唔夠人競爭
將來咪有可能貿易逆差 資金外流 經濟疲弱

老實講，當初想美圖幫，係想佢唔好再信支那+要搞鳩支那啫，好似唔係要美國救喎如果唔係咩叫if we burn you burn with us?

美國為香港人整咗制裁法案，再整個逃生門俾香港人移民已經好好啦

Btw, 預計又會有一班偽人衝出嚟指點江山，要拜登贏

你冇logic就算啦
宜家講緊靠美國制裁制止唔到集中營光復唔到香港
你同我講光復到香港就冇集中營？
光復到香港我殺曬3萬狗全家都得啦

咁美國唔救邊個救

關撚事
國會法案救咪得

滅支共同自私自大無禮貌有咩關係

同你講野真係好辛苦
「點解制裁光復唔到香港」
你捨得比一兩個真係有內容既論點未

配合現狀個context 有人會唔明咩？

我個論點咪就係侵制裁港豬繼續翻工光復條撚香港
唔係我冇講清楚
係你諗法同港豬一樣單純到極點
打機都知道要滿足曬主線所有條件先可以爆機
係班傻仔一直支線當主線打

唔會話佢唔肯救，但佢做到嘅真係有限。

銀牌打手?

都唔係救香港
純粹保台

咁其實港人係應該自救左先
唔係下下靠外人

um ...可以同狗講 : "請你唔好強姦我啦,唔該!" ....屌!聽落都知work wor....

仲會射忍者導彈炸撚死你同你全家 炸爛埋你祖宗山墳

咪晒氣啦
唔知幾時已經block 撚左條友

我比你依家七百萬人去衝鋒咪又係入集中營
你打機咪要幫個boss上毒降攻降防囉
冷戰係令香港問題格成香港內政問題既唯一手段
一定係靠火魔硬撼水炮車就光復到香港啦

其實有冇人同我一樣都冇話覺得trump有義務幫香港
佢肯救我哋當然最好啦 不過唔救都冇乜所謂
最緊要嘅係打撚死支那 咁佢救唔救我都真係冇問題

2020年9月仲玩情緒綁架呢招

佢只要對中共強硬就可以, 同埋對敵人洗有禮貌呀, debate洗唔洗抬高對家, 我情願佢對敵人心狠手辣,好過婦人之仁

宜家係全世界都當自己做緊補
個個都話做打手係送頭

同埋用你個豬腦搞清楚
我無叫你休息咩都唔做
但將世界帶回冷戰時代先係抗共主線中既主線

連登港豬口中班五毛鬼熱狗同你諗法一樣
利伸 五毛鬼熱狗

你冇叫
我都冇叫
現實就係港豬休息咩都唔做係唔需要人叫
繼續翻工宣誓效忠政府就一定可以抗到共啦

咁唔宣誓唔返工係咪中共就會少忽肉？
連好嬲好嬲都唔撚會囉

+1
佢個意思係咪話唔再搞佢武漢肺炎，會橫行美國多100年咁嘅意思？

Noted with many thanks

拜登有禮貌過神仙又點
佢救到你？佢敢同中共對抗？

聶炸佢未？

美國人都未救到，救乜春香港人

救就香港人自救喇

香港算係中國既所謂內政
熱戰算係出師無名
所以只可以利用各種經濟手段
但係呢排就同台灣密密建交
根本就係想迫中共開第一槍
美國同中國唔同要向選民交代
以美國本土利益為先

所以omdb仲有咁多人撐

左膠logic

批鬥多兩個人就獨立到
加油

通常第一場講內政
第三場先講外交

所以咪話唔知佢鬧乜